右面白色衫果條女叫咩名

搞到大屍面都紅哂

cfu條女你都唔識

好想同個女既配種

同大師爭女 未死過？